<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Kafila</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="title_activity_sop">SOPActivity</string>
    <string name="splash_screen_label">Kafila International Islamic School</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="home_preface1">Pendidikan adalah misi kerasulan menuju visi pembentukan
        manusia pembelajar. Dalam prosesnya, Rasul, Sang Guru mendidik
        melalui metode mengajar (ta\'lim) dengan membangun afeksi
        melalui keagungan ayat-Nya (tilawah) dan menyingkirkan karakter
        buruk manusia (tazkiyah)</string>
    <string name="home_preface2">Sebagai alur teladan, manusia dengan jiwa dan jati diri mulia yang
        terasah hatinya dengan firman Allah akan mengolah pengetahuan
            menjadi karya yang bernilai bagi Allah dan semesta-Nya.</string>
    <string name="home_preface3">Saatnya kita membuktikan kepada dunia, bahwa Al Qur\'an dan
        Sunnah adalah instruksi kerja yang rapi dan sempurna. Induk dari
        segala kualitas. Yang terpancar dalam jaminan mutu pendidikan di
        Kafila International Islamic School</string>


    <string name="splash_screen_ayah">Dialah yang mengutus kepada kaum yang buta huruf seorang rasul
        diantara mereka, yang membacakan ayat-ayat Nya kepada mereka,
        mensucikan mereka dan mengajarkan mereka kitab dan hikmah
        (sunnah)</string>

    <!-- Fragments -->
    <string name="program_pendidikan_1">Program pendidikan di unit pesantren ditempuh dalam
            waktu 6 (enam) tahun dalam jenjang Madrasah Tsanawiyah
            (MTs) dan Madrasah Aliyah (MA). Pembinaan para santri
            dicakupkan dalam tiga proses utama (core process), yakni :
            akademik, keasramaan dan tahfidzul Qur an. Kurikulum
            akademik yang diterapkan adalah Kurikulum 2013 yang
            disesusaikan dengan kebutuhan masyarakat serta kurikulum
            khas pesantren.</string>
    <string name="program_pendidikan_2">Di lingkungan asrama, para santri mendapat pembinaan
            karakter berdasarkan prinsip 10 Kepribadian Muslim dan
            pembiasaan berbahasa internasional (Arab dan Inggris). Di
            samping itu para santri mendapat pendampingan dalam
            kegiatan tahfidz Al-Qur an bersama musyrif agar tercapai
            minimal 20 juz sebagai syarat kelulusan.</string>

    <string name="program_pengembangan_1">Ekstrakurikuler: Bela diri Thifan, Kepanduan/Pramuka,
            panahan, futsal, renang, KINEMATIKA (Komunitas Studi Sains
            dan Matematika), IT Club (programming dan desain grafis),
            dan sebagainya.</string>
    <string name="program_pengembangan_2">Muhadharah (pidato bahasa Arab/Inggris), Outbound, Studi
            Ekskursi, PDPU (Praktik Dakwah dan Pengembangan Ummat),
            LDKS (Latihan Dasar Kepemimpinan Santri), Outing class, dan
            sebagainya.</string>
    <string name="fasilitas">Asrama , Ruang Kelas ber-AC, Perpustakaan,
            Laboratorium IPA, Laboratorium Bahasa, Laboratorium
            Komputer, Kantin, UKS, Lapangan Olahraga.</string>
    <string name="alumni_dalam_negeri">Institut Teknologi Bandung (ITB), Univ. Indonesia (UI), Univ. Gadjah Mada (UGM), Institut Pertanian Bogor (IPB), Univ. Diponegoro
        (UNDIP), Universitas Sebelas Maret (UNS), Univ. Brawijaya (UB), Institut Teknologi Sepuluh Nopember (ITS), Univ. Airlangga (UNAIR),
        Universitas Islam Negeri Syarif Hidayatullah, STAN, Univ. Telkom, Univ. PERTAMINA, LIPIA dan sebagainya.</string>
    <string name="alumni_luar_negeri">Univ. Islam Madinah, Univ. Ummul Qura Makkah, Univ. Al Azhar Kairo, Eskisehir Osmangazi Universitasi Turki, Fatih Sultan Mehmet
        Universitesi Turki, International University of Africa Khartoum Sudan, International Islamic University of Malaysia (IIUM)</string>



    <string-array name="syarat_pendaftaran_umum">
        <item>Laki-laki</item>
        <item>Mengisi pendaftaran online dengan melengkapi data dan berkas berikut.</item>
        <item>Membayar biaya pendaftaran sebesar Rp 303.000 (Jalur Bea-siswa Mts) atau Rp 606.000 (Jalur MTs Reguler dan MA)</item>
    </string-array>

</resources>
